入嚟放低你番工嘅心事

啱啱比炒 又要搵工

因咩事被人炒？

自問平時返工唔會無啦啦diu7 人.
儘量想息事寧人. 大家開開心心做嘢咪幾好.
求先無啦啦俾個同屆同事（but完全唔熟）diu左聲
我又唔L係做錯嘢
平時又唔係得罪你
比佢diu完之後全日都唸唔到嘢
好Q嬲

個on9老細覺得我性格唔啱份工
但明明就係佢過左出忙果段時間
想cut左個headcount

利申番event

咁搞笑嘅你個同事
係咪你做左啲咩 佢睇你唔順眼
借啲意想屌下你？
抑或佢有啲唔開心 搵你出下氣

有時diu人真係唔洗理由

又要請我返黎 又要壓我價壓勁多
又要屌我唔夠好 俾說話我聽
咁叻炒左我囉 我依家博炒呀屌你老母
出一百蚊要我交份一萬蚊既嘢
ot又唔補水
仲要俾你精神虐待
屌你老母啊

好彩最近辭咗職

唔知係唔係同上司溝通有問題
成日get錯佢講既野/大家諗法唔一致
搞到我比唔到佢想要既野

岩岩先經歷完一單
完全唔知佢想我交咩比佢 跟住佢話不如我自己做番算

好撚想辭左份工佢
FG番左就快五個月
但成日覺得同自己性格唔係好夾 人工又低
做個d野自己興趣又唔大 成日都想hea住做

有時又想做有時又唔想走
不過人工低 公司又請班外地人
人地月薪係佢地果邊嘅五六倍
做十年退休
拼埋條命日日同你做到十點幾十一點
但勝在而班人唔會搞是非
又唔會留難你香港人
但間公司平均一個月走兩個人
都好極有譜
去完旅行過埋新年拎埋bouns走

公司有隻應聲蟲好撚煩
邊個聲大就跟邊個講野
自己做野一癖屎，
出事又推晒個責任去人地度
係老闆面前篤過佢幾次專業道德有問題
條傻西都仲係咁信佢

依家等辭職

跟住個冇料上司慘過一腳踢
乜都唔滿意但自己又唔知自己想點
仲要佢老細都唔睇佢
成條team長期冇運行
跟佢跟到覺得自己都廢埋

份工坐多過做
又唔會令人進步
好想走

自覺自己唔夠料返宜家份工